export const cA1 = [
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 2019?",
      options: ["Brasil", "Argentina", "Uruguay", "Chile"],
      answer: "Brasil",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 2019?",
      options: ["Lionel Messi", "Gabriel Jesus", "Richarlison", "Paolo Guerrero"],
      answer: "Everton",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 2019?",
      options: ["Argentina", "Uruguay", "Chile", "Peru"],
      answer: "Peru",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 2019?",
      options: ["Dani Alves", "Lionel Messi", "Alisson Becker", "Everton"],
      answer: "Dani Alves",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 2016?",
      options: ["Chile", "Argentina", "Brasil", "Uruguay"],
      answer: "Chile",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 2016?",
      options: ["Lionel Messi", "Alexis Sanchez", "Eduardo Vargas", "Sergio Agüero"],
      answer: "Eduardo Vargas",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 2016?",
      options: ["Argentina", "Brasil", "Uruguay", "Paraguay"],
      answer: "Argentina",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 2016?",
      options: ["Lionel Messi", "Alexis Sanchez", "Arturo Vidal", "Claudio Bravo"],
      answer: "Alexis Sanchez",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 2015?",
      options: ["Chile", "Argentina", "Brasil", "Uruguay"],
      answer: "Chile",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 2015?",
      options: ["Eduardo Vargas", "Lionel Messi", "Sergio Agüero", "Paolo Guerrero"],
      answer: "Paolo Guerrero",
   },
];

export const cA2 = [
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 2015?",
      options: ["Argentina", "Brasil", "Uruguay", "Paraguay"],
      answer: "Argentina",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 2015?",
      options: ["Arturo Vidal", "Alexis Sanchez", "Javier Mascherano", "Claudio Bravo"],
      answer: "Javier Mascherano",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 2011?",
      options: ["Uruguay", "Paraguay", "Argentina", "Brasil"],
      answer: "Uruguay",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 2011?",
      options: ["Lionel Messi", "Luis Suarez", "Radamel Falcao", "Sergio Agüero"],
      answer: "Radamel Falcao",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 2011?",
      options: ["Paraguay", "Argentina", "Brasil", "Chile"],
      answer: "Paraguay",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 2011?",
      options: ["Lionel Messi", "Luis Suarez", "Sergio Aguero", "Thiago Silva"],
      answer: "Luis Suarez",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 2007?",
      options: ["Brasil", "Argentina", "Uruguay", "Chile"],
      answer: "Brasil",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 2007?",
      options: ["Lionel Messi", "Alexis Sanchez", "Javier Saviola", "Robinho"],
      answer: "Robin van Persie",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 2007?",
      options: ["Argentina", "Uruguay", "Chile", "Paraguay"],
      answer: "Argentina",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 2007?",
      options: ["Lionel Messi", "Alexis Sanchez", "Javier Mascherano", "Juan Roman Riquelme"],
      answer: "Juan Roman Riquelme",
   },
];

export const cA3 = [
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 2004?",
      options: ["Brasil", "Argentina", "Uruguay", "Paraguay"],
      answer: "Brasil",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 2004?",
      options: ["Adriano", "Ronaldo", "Alex", "Ronaldinho"],
      answer: "Adriano",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 2004?",
      options: ["Argentina", "Uruguay", "Paraguay", "Colombia"],
      answer: "Argentina",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 2004?",
      options: ["Kaka", "Ronaldinho", "Roberto Ayala", "Carlos Tevez"],
      answer: "Kaka",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 2001?",
      options: ["Kolombia", "Brasil", "Argentina", "Uruguay"],
      answer: "Kolombia",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 2001?",
      options: ["Hernan Crespo", "Juan Roman Riquelme", "Claudio Lopez", "Gabriel Batistuta"],
      answer: "Hernan Crespo",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 2001?",
      options: ["Brasil", "Argentina", "Uruguay", "Paraguay"],
      answer: "Mexico",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 2001?",
      options: ["Hernan Crespo", "Juan Roman Riquelme", "Claudio Lopez", "Diego Simeone"],
      answer: "Juan Roman Riquelme",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 1999?",
      options: ["Brasil", "Argentina", "Uruguay", "Paraguay"],
      answer: "Brasil",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 1999?",
      options: ["Gabriel Batistuta", "Ronaldo", "Ronaldinho", "Rivaldo"],
      answer: "Rivaldo",
   },
];

export const cA4 = [
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 1999?",
      options: ["Argentina", "Uruguay", "Paraguay", "Chile"],
      answer: "Uruguay",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 1999?",
      options: ["Ronaldinho", "Ronaldinho", "Rivaldo", "Romario"],
      answer: "Ronaldo",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 1997?",
      options: ["Ronaldo", "Gabriel Batistuta", "Romario", "Edmundo"],
      answer: "Ronaldo",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 1997?",
      options: ["Bolivia", "Uruguay", "Argentina", "Paraguay"],
      answer: "Bolivia",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 1997?",
      options: ["Romario", "Leonardo", "Gabriel Batistuta", "Ronaldo"],
      answer: "Leonardo",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 1995?",
      options: ["Uruguay", "Brasil", "Argentina", "Paraguay"],
      answer: "Uruguay",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 1995?",
      options: ["Brasil", "Argentina", "Paraguay", "Kolombia"],
      answer: "Brasil",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 1995?",
      options: ["Gabriel Batistuta", "Romario", "Enzo Francescoli", "Hernan Crespo"],
      answer: "Gabriel Batistuta",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 1993?",
      options: ["Argentina", "Brasil", "Uruguay", "Paraguay"],
      answer: "Argentina",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 1993?",
      options: ["Gabriel Batistuta", "Romario", "Hernan Crespo", "Ronaldo"],
      answer: "Gabriel Batistuta",
   },
];

export const cA5 = [
   {
      level: 5,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 1993?",
      options: ["Brasil", "Uruguay", "Paraguay", "Kolombia"],
      answer: "Mexico",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 1993?",
      options: ["Gabriel Batistuta", "Romario", "Cafu", "Leonardo"],
      answer: "Gabriel Batistuta",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 1991?",
      options: ["Argentina", "Brasil", "Uruguay", "Paraguay"],
      answer: "Argentina",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 1991?",
      options: ["Gabriel Batistuta", "Romario", "Cafu", "Leonardo"],
      answer: "Romario",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 1991?",
      options: ["Brasil", "Uruguay", "Paraguay", "Kolombia"],
      answer: "Brasil",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 1991?",
      options: ["Gabriel Batistuta", "Romario", "Cafu", "Leonardo"],
      answer: "Romario",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Copa America 1989?",
      options: ["Brasil", "Uruguay", "Argentina", "Paraguay"],
      answer: "Brasil",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Copa America 1989?",
      options: ["Gabriel Batistuta", "Romario", "Cafu", "Leonardo"],
      answer: "Gabriel Batistuta",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Copa America 1989?",
      options: ["Argentina", "Uruguay", "Paraguay", "Kolombia"],
      answer: "Uruguay",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Copa America 1989?",
      options: ["Gabriel Batistuta", "Romario", "Cafu", "Leonardo"],
      answer: "Gabriel Batistuta",
   },
];
